點解而家啲人咁鍾意賣唔齊件AirPods?

屌 依啲擺到明賊贓 唔好買

一係賊贓 一係假野
之前網上先有人團購賣$300 點知係假野成班苦主ON99

Cls